連登仔根本就係香港人既未來

諗下代表咩